急問 有冇邊間HDD修復可以介紹

HDD啱啱跌咗一下，就Read唔到得返 didi聲

係咪普通電腦舖都有得整？

Didi聲就咪開機啦，個頭卡住左，比專業嘅搞啦，普通舖冇得整

手足有冇舖頭介紹？

起碼要幾千

資料重唔重要先 因為修復係一樣好困難嘅事
要係一個無塵房入面整，所以通常都要寄到去台灣
收費逐MB計算 ， 你預最少幾千蚊先

重要呀，有工作係裹面所以真係急問

。。。。我真係需要整返好隻HDD

有冇舖頭名？ 我Google咗間叫興創 ok嗎？

多謝你呀巴打